[有圖有片] 疑似曾志偉裸體跳舞

[圖片]

[影片]

who cares

笑撚死

Super!

打個和

進擊的巨人

細就細d, 都睇到既

應該係

咁細都要fing

係奇行種

你幾好眼~

細撚又點？佢用黎屌女既次數多過你地n倍呢

我都想試下識女拖下手

屌過姚xx已經無憾

佢皮膚有咁白咩

係撚曾志偉 定我真心左

邊位AV男優呀

邊撚個會想睇

㩒撚左入黎

File could not be played
求第二條link

而家OK了, 短時間內有1000人睇

中午食飯時間, 有1075人睇左......

明顯唔係曾志偉嚟

其實唔似

點解我會入左黎

唔知點解入左黎 但笑左

....

唔係我嚟囉好冇

真定假呀, 唔好唔認呀~

你而家自拍一段 fing J 既片上黎核對一下!

屌

係撚佢咩 大陸仔黎

啲肥肉鄧鄧下

笑到

側面似 一轉左正面就知唔係

雖然唔係，但幾好笑

Cc兄幾時再開監獄你問我答 呢排多猛人入冊

Agger

我一部撼贏你2億部av呀

你問我答要做得好, 要係咁回覆, 回覆又要寫得好, 好辛苦架....

點解我會睇左

睇左都OK呀.....

開post啦

之前係咪電腦罪 而家月入3 4萬個位巴打

不了，怕你驚

而家5萬了

累呀⋯⋯

one...one...one

正面唔似

聽最尾笑聲都知唔係啦
都唔係米老鼠把聲

唔爭氣咁扯左

把聲唔係好似

鄭中基應該同佢熟

睇我post cc巴